對付惡人 只有比佢更惡

成日有人話點解要硬碰
對家full gear
仆街邊個革命民兵唔係低級gear去打Full gear政府軍架
成日見狗就走 想打都被迫退啦 玩兵捉賊？
要搞革命 要推翻政權 唔該 主動攻既 應該係民兵
佔領政府同黑警總部及各區狗局
解散再重組
起碼呢D先叫革命
二百萬民兵原來唔夠3萬狗力打

甘愛和平就咪撚搞革命
而且打狗唔洗打死
制服完搵嘢綁手腳咪ok

推

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

唉

心好累

大家成隻豬甘等劏 見狗就走 最多識撞返2下

推下

推推推

醒未啊港豬

幫推好冇